一開關即刻去旅行呀屌佢老母

好想歐遊

記得 買去程機票就夠

你去嗰度長眠就最好

唔得
要返香港送你老母上山

上次你自己老母上山你都無送
走去送人地老母上山咁有趣

去個旅行都咁撚惡
你全家肺炎上腦?

香港人成場運動都話共同進退 齊上齊落
但你呢啲人就剩係煩有冇得去旅行 今晚食乜好西好 煩點解又要返工？
點解嗰一小部分香港人日日都要膽驚受怕 驚唔知幾時會被狗上門拉 而你就心安理得係度諗幾時去旅行 去邊度玩好 得閒唱下榮光就以為自己好黃 但其實成場運動都係度free rider

屌你老母又鬥黃
你老母比狗屌

去個旅行減壓都唔得？大佬 人喺要休息㗎 休息唔代表唔抗爭...休息是為了走更長的路 休息完先繼續有力抗爭

上面隻5毛分化狗黎

撚呀 起你底差唔多全部都係去旅行post 一係就之前癱瘓機場嗰陣你就出post屌9手足
如果我係分化狗 你咪係死港豬lo
不嬲快都話人分化狗呢個item多數係啲港豬攞嚟自辨嘅藉口
仲有有錯就要屌㗎啦 確實係有好多人係度煩緊唔知幾時被人拉 而你就煩緊幾時有得去旅行 好似係平行世紀咁

地球圍住你轉？

去個旅行好似比你講到支持共產黨咁撚樣

單機啦撚樣

上年場運動好激烈嗰陣係可以咁講 但而家場運動靜到咁你仲話需要休息？大佬 定係係你想休息到2047先開始抗爭 定係師兄你啱啱先訓醒 以為場運動仲係一年之前咁？

唔好忘記自己身份

玩膠咪拎㴝講啦

咁你仲上連登巴撚

垃圾KB啲士我屌你老母

原來樓上先係5毛藍絲 咁我唔怪你了 繼續去旅行啦~ 記得影多啲靚相

祝你客死異鄉
屌你老母

放心
送完你全家上山先會死

等你全家快d死閪晒先講啦
屌你老母

要隔離14日

我都係
好想俄+歐遊
但有排
起碼等多一年半載先
尤其是俄羅斯
都唔知去到當地會唔會比人打

你自己話人老母先
就係擺明惡你又如何？客死異鄉啦冚家剷

白川鄉

柒撚到😂😂

我支你地架😭😭，但唔好攪能到我🙏🏻🙏🏻

咁我擺明屌尻你老母全家又點？
犯法呀
你老母比popo屌呀垃圾

去個旅行都拉埋政治黎講
行動派既唔會上連登啦
kb戰士唔該收收皮

直接移民啦

如果係香港人嘅話 確實呢個時勢應該乜嘢都要扯上政治 因為同你而家同埋你嘅下一代息息相關
但因為你係中國香港人 所以都唔怪你啦
去旅行記得玩得開心點喔親

Sorry 有外國Passport
你地加油

紅字代入其他娛樂都得,
但你呢啲人就剩係煩有冇得睇波 今晚食乜好西好 煩點解又要返工？
但你呢啲人就剩係講TLOU2點膠 今晚食乜好西好 煩點解又要返工？
但你呢啲人就剩係討論Youtuber d 私怨 今晚食乜好西好 煩點解又要返工？

講句好想去旅行就代表成場運動都free rider
你話係正在大戰果個時間點,屌佢開呢d post distract緊都仲有得講,
係咪要寫晒運動cv先准講其他野

所以你係狗？

岩呀
上面條撚樣仲有心情睇英超
屌佢老母

分化撚 拉

所以你係佢老母?

英超？起我底都睇下我嗰開post日期係幾時先啦邊夠你癱瘓機場嗰日開post屌9啲手足咁猛料

屌尻你咪屌尻你
吹?
拉尻我啦屌你老母

一個POST引哂班傻尻BLOCK哂爽

唔洗睇標題 睇個username 就

Gchi

原來係支那仔

一定要黃嫁咩
我就咩都冇參與過，亦唔識咩榮光
從不分黃藍，好食就去，你地擔驚受怕關我撚事咩

Sentiment

何況都係最後一程一路順風

咁撚威？ 祝你聽日輸到陷家產

補link
[航空]連登飛機膠討論區63

#21 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區